[工程] 搵工淡季有offer 人工低過自己之前份工

我係你搵過另一份

工程撚唔係個個都30k up咩？

即係做到過完年睇下加幾多人工 唔啱就再走？

我掙扎左好耐
屋企人唔想見到我兩手fing fing

邊有咁荀 想試下apply 科文男朋友又話唔俾 因為地盤危險我又無乜安全意識

約續搵

做bim 有前途過你畫cad啦, 我見而家狂請畫bim既人
不過好似有bim cert 讀

再搵啦屌 咁撚低 點做

屌你頂爛市

有無engine學位？
我公司最低都12k

女仔轉做qs好過喇

我都係cad手

yes 所以先想轉
我無bim cert 淨係HD 以前上堂教過下

但佢返5day 做散工既話都難啲有依個數
又可以同老母交代住先
不過講咁多嘢 frd 個大佬仲未約多次我interview

唔係啊 佢話過左proba 會加我先諗下
屌其實我依個位個個起薪都12k

未讀過 計數廢做唔做得

一齊轉bim

我係N展人工高你一倍都係畫CAD

高佢三倍都要畫 d draftman太屎

傻仔 就算淡季搵13k 都係食物鏈低層
你個fd 水你

冇料係咁上下既喇
有料工多一倍人工都會工搵你

係地盤多d露面搵老闆啦

11k咪鬼做啦

樓主無相應degree係咁上下 呢行會跳得好快同埋入行重要過一開始果兩三千人工

以前話做夠一年先轉工
系因為節奏慢+資訊唔流通
e+好多野電腦化流程化之後
教與學都快過以前幾倍
半年甚至3個月已經學得曬&熟手
所以今時今日騎牛搵馬系理所當然

搵pc工啦，我都係HD fg 17k 5day

點解唔搵site clerk做,至少都有12k

你ive 定大學 12000......

唔洗問都知係i大

女仔就唔好做畫圖啦
畫圖冇前途
轉返Engineer 由AE起步
3年20k up

我就是成功例子

過prob咪頂盡加1k
你讀咩畢業?做乜鬼畫圖呀 一係做to

太低啦呱

讀咩科？
我想要個人幫手

唔好做

個心唔GUR做落都唔會發到全力

打工求錢，快樂次之

兩樣都無你叫佢食屎啦

11K咪撚做啦 好明顯當你on9
你都唔好撚做呀 壓低哂個市價

HD grad都大把選擇 仲要女仔
除非你係肥芝

狗也不屌

我依家都係畫BIM
我初初都係畫CAD之後公司出錢去學BIM
11k我係你就唔做

即係唔理人工住 入去當學下嘢先？

男朋友唔俾 話地盤好危險
我同學做pc 起薪都15k 本身都想apply

但其實我係諗住做一年嘢儲下錢就去wh
所以應該都唔會長做
有諗過求其搵份sales 算 但我媽成日話讀完書出黎唔係做返自己讀個科盞晒錢

我讀archit 架 個陣見畫圖多job ad 嘛
又等錢使所以做住先

11k 都做 覺得自己好節墮咁
其實最煩係我阿媽
只要搵一份高過之前份工12k 就得
等我去完旅行再搵下其他行業或者

呢排有seconded staff係政府housing做 樓主試下apply啦 上揾工網可以揾到 起薪20060$
輕鬆又有得涼冷氣 之後再考翻做公務員都得

利申 17ive grad 0經驗 係structure部門做緊
我格黎archi部門都好多女仔

survey比較易上番專業grade

咁老實講讀Archit 11k係低左d 但樓主你屋企等唔等錢洗先？
我覺得如果你只係岩岩遲職無耐就可以等下，搵份好既，始終你有經驗同岩major會好易搵到工（我一開始以為你ive ba)

做pc / ae 雖然人工比較高 但你一黎你唔係engine出身 二黎呢d三殺位黎 壓唔壓得住判頭 又要哄得掂上家 我覺得好睇你個人性格 尤其是你無engine major只能做sub仔 情況只會更慘

qs 比較多女仔讀，需求亦都大，當年我fd 英國bba grad入左間sub仔做qs得11000 做左兩年跳出去都19000

總括：既然無工同後生就咩都搵下試下先 人工待遇岩就試下做一排睇下適唔適合

咁男朋友唔比你食飯你又真係唔撚食？
大個人啦 係咪番工都要男朋友管撚住先開心

女仔直接轉行囉 做engine clerk晒時間

好多人入行都係白紙
入到再學
真係唔好頂爛市

得罪講句, 工程低過12K係侮辱緊你

講到咁易有呢份人工

有料先得架老細

冇料做幾個月慘過落18層地獄呀 隨時炒
等下一個上

我記得絲打之前開過post, 唔係好多狗公介紹job 比你架咩？

On9咪頂爛市，市道差都未始終差到咁

白紙你請埋我果份

想穩定既考to 鳩畫下cad就20k
有大志既考政府則師 100k不是夢

似係覺得你唔太岩心水 但係又等人用
所以壓你價 搏你冇工開等錢洗會去做
BIM就算新入職一般都有12-13k......

利申 都係今年archi grad 依家畫cad

做雞好過啦

thankyou 返到hk 試下先

其實fg出嚟做draftman個個都係12k起跳，除非你唔做畫圖啦，就可以人工高啲，btw你讀邊科？我建議你就算畫圖都入大公司學，學到一年以上出嚟轉行地盤都有個底，人工又高啲。
利申：女，由draftman轉咗做pc

我等錢使 屋企應該唔係幾等錢洗
聽你咁講 PC/AE 應該唔係幾啱我
本人毒J黎
算啦 其實我唔諗住長做 返到黎搵下admin clerk
over 之前份工12k 就可以塞住我媽把口

我都覺 當我intern 咁

讀返個pt degree
早d讀越好
做咩裸辭 又話份工hea

唔係狗公 無人溝過我
我send 左去個巴打公司到apply bim
但暫時仲未有回音

我都覺得係咁 佢話in 完我覺得我對bim 無興趣同無熱誠 講真依家都唔係個個都係因為對份工有熱誠先走去apply 啦

我讀archit 啊
唉 個頭開錯左 我fg 出黎入左間蚊型公司做
但其實如果想升既話係咪唔應該做畫圖 做啲可以連到地盤既工 畫圖好似無乜career path 咁

份工就係太hea 啱啲想做到退休既人做
同埋我讀archit 對公司做既嘢完全無概念
公司仲要得我一個畫圖 又無senior 帶
孤單作戰好辛苦

咩位?? 要讀過咩科先apply得

TO
bs, archi, civil 都有

無錢無料讀archi

條仔唔俾你返咪叫佢養埋你

Intern 果份都開我13k
啱啱見完果份得12k